睇完Breaking Bad 下套睇咩好

岩岩睇完Breaking Bad 好撚失落
所以想追下一套
暫時睇過Prison Break/ Breaking Bad/
House of Cards/ Westworld 覺得頭兩套好睇d
下套想睇Game of Thrones/ The Leftover/
13 reasons why(呢排好似幾紅 )/ True Detective
大家有咩推介

標準答案：Better Call Saul

TD s1

見Better Call Saul d人評價唔算話好好

呢層都幾主觀
如果我係你我會揀套有關連嘅追埋落去

Breaking bad好睇？最近好得閒想搵套煲下 唔知煲咩好

咪睇埋prison break睇5季先再算

好睇

baking bread

BSC唔可以唔睇
GoT都一定要睇
Leftovers就真係見人見智

已經追到最新 下集都大結局

True detective
Westworld

BB唔可以唔睇

好睇！一季比一季好睇 第四五季冇得輸

黑鏡

CSI

而家就去煲呢套

可以skip晒個煩膠老婆個part

better call saul season3 又回勇wor

有勁人出番黎，邊個就唔講啦

better call saul

how to get away with murder 第一季

用iPhone 睇的話，邊個網or apps有得睇晒咁多季？

NETFLIX

我都係啊前幾日睇完breaking bad
好撚空虛 呢套劇真係當你睇完之後 再睇其他劇會覺得好似點都比唔上BB咁

Btw 追緊OITNB 等緊最新個季出

你咁講一講 即刻開始追呢套劇
Goodmannnn